林鄭瘀爆，見韓正食3個檸檬！ 兼談美國大選香港人毋忘初心！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

林鄭瘀爆，見韓正食3個檸檬！
兼談美國大選香港人毋忘初心！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
101K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100